香港年輕一代幾時變得咁廢

頭先搭狗鐵停站見到一個後生仔同廢中阿叔口角，當時我聽緊歌唔知咩原因，我係車入面望出去，兩個同站落車一路行一路屌，後生仔行前面，阿叔一野推佢背脊，個後生仔只係用口還擊，一路屌一路縮，跟著開車就唔知點了

發覺次次都遇唔到啲撩交打阿叔

咁你覺得個後生應該點做？打個廢中？

應該進一步挑釁 等個阿叔郁手 之後係咁二比佢打兩野就訓低扮暈 可以屈尻佢賠錢同請埋傷假

講就易

其實紅字部分係咪已經構成法律責任
無啦啦比陌生人一野咁推，係咪可以還手

連登年輕一代幾時變得鍾意一竹旱打一船人

樓主咁勁
如果比狗咬，一定會咬返隻狗